俾你揀多次 你會番intern定做自己想做嘅野

下年summer係最後一個summer
見到大我一年嘅人好多今年都番曬intern
但我覺得最後一個暑假好似應該好好珍惜
做自己想做嘅野先
旅行又好 為興趣愛好學野又好 周圍見識又好
但好似如果唔番intern
同其他人好似爭左D野 少左競爭力咁

如果俾你揀多次
你會寧願選擇
跟隨自己個心 做自己想做嘅野 浪費青春
定
番intern 充實自己裝備自己 人人有嘅野你都要有

做自己想做既野唔一定係浪費青春

啲朋友返intern日日呻扮工
屌 心諗咁你又返 留返啲時間做自己想做嘅嘢仲好

如果你不曾浪費青春 那就是在浪費青春

純粹咁諗

下年year4
0 intern

做自己既野，有時收穫仲大

未返過summer intern（雖然返過winter）

返緊intern 終於明白浪費青春既重要性

如果唔係GRAD要求一定唔會做.
仲要係LOW PAY
不過都要多謝份INTERN比我知道我將來搵工一定唔會係依類工.

最慘係d intern 做完搵工無幫助

在polyu，好似無都揀
唔返intern=無都grad